189302
8522
Khởi đầu quyển sách rất hay, tác giả sean stephenson đã cho thấy 1 nghị lực vượt lên phi thường, khi xem ảnh tác giả và thấy quyển sách được viết lên bởi 1 người gặp tàn tật nhưng biết vượt qua số phận và trở thành 1 người diễn thuyết tài năng và 1 bác sĩ chữa tâm lý, tôi thấy mình như được tiếp thêm 1 luồng động lực vô hình. Nhưng càng đọc về sau, có thể do dịch giả nên một số phần hơi khó hiểu ... Nói chung bìa sách trình bày sáng tạo, giấy trắng rõ ràng, NHƯNG sẽ có 1 chút cân nhắc vì nội dung sách đôi lúc hơi không rõ ràng...
3
594852
2015-04-27 00:14:58
--------------------------
